有26博腳，想買架46 泊山/村，平或者唔洗錢最好，有無可能，想接放學用

有26博腳，想買架46 泊山/村，平或者唔洗錢最好，有無可能，我住黃大仙

ae110

我其實想問泊車地方，唔係車價

住邊先得架？

啊 呢家先睇到黃大仙

有26， 我諗20分鐘車程都ok, 都係需要時可以即刻出到

想泊d村屋/山，但好似唔識人亂泊會死

唔洗錢=遠

利伸我都搵緊荃灣有無

遠都可以，不過品識住村屋人

咁似香討果篇膠文

我打得唔好，其實想問有無人識村長可以1000內個月泊部車

黃大仙去20分鐘內/ 山/ 唔駛錢
有丫。。沙田坳道上到去札山道咪有5個合法免費位

但一至五唔郁好似唔得？不過搵到廣播道1500，好似解決到

有冇揸開46
冇既唔好用黎接放學啦

又可以叫啲仔仔喺後面睇攬實我

認真, 我想租架的士接放學用.
應該最安全.